有冇人期待再嚟一次撐警集會？

既然社會已經撕裂，咁緊係要清清楚楚俾人睇有幾撕裂。